呢排咩事？咁多人show QP

好難考？

CPA? 一街都係啵 垃圾牌黎

Big4

Big咩4呀 而家周街都係會計師 考到個牌完全代表唔到啲咩

利申：CPA

一街都係, 但仲有一街既人fail

Fail就慘 人有你冇 個價即刻低左
真心 而家好容易考

今次每科三成幾passing rate
不過可以無限考
越嚟越多都正常